721一周年，何君堯依然生勾勾企喺度，代表咩？

今年仲有得再入去立法會拎十萬一個月

我係何君堯都笑到訓唔到教

屯門義士刺殺何君堯
但俾連登仔割席,話人廢中,光頭,唔靚仔唔係手足

咁叻你做囉
屌你老母放負撚

畫面唔夠好睇

聽日721行動post，香港人唔會放棄

中共都仲生勾勾喺度
代表咩？
革命尚未成功 同志仍需努力

特首都做得呀